摩洛哥鬥葡認低威 C朗獲讚勇不可擋

C朗拿度上仗大演帽子戲法，助葡軍以3:3逼和奪標熱門西班牙。看過他首回合演出後，葡軍今晚對手摩洛哥明顯對這位超級球星十分顧忌，主帥Herve Renard甚至直言難以完全封殺對方：「我只能說他是與眾不同的球員，或者這樣說也是太保守了。我們一定要盡一切努力減少他的影響力。」不過他們亦否認會派專人凍結C朗，望以團體力量守住該葡萄牙球星。

考慮到葡萄牙首戰對西班牙搶得1分，今仗只要擊敗對手便對出線十分有利，故全隊上下肯定傾盡全力爭勝。

如果真係無人釘人應該可以789